搬去政事台?(24)

[取諦民族黨] 學獨聯有否向政府作任何形式嘅註冊？

LIHKG @ Android

屌你問下問題都唔得

政府打政黨與時事相關喎

所以咪未搬/唔搬

黑鬼，肥絲，你兩條柒人嘈撚完未呀？好撚柒煩呀。